.TH "trotinetas" 3 "Terça, 21 de Dezembro de 2021" "Version 1.1.3" "My ADC Project" \" -*- nroff -*-
.ad l
.nh
.SH NAME
trotinetas
.SH SYNOPSIS
.br
.PP
.SS "Funções"

.in +1c
.ti -1c
.RI "def \fBcria_trotineta\fP ()"
.br
.ti -1c
.RI "def \fBimprime_lista_de_trotinetas\fP (lista_de_veiculos)"
.br
.in -1c
.SS "Variáveis"

.in +1c
.ti -1c
.RI "string \fBnome_ficheiro_lista_de_trotinetas\fP = 'lista_de_trotinetas\&.pk'"
.br
.in -1c
.SH "Documentação das funções"
.PP 
.SS "def trotinetas\&.cria_trotineta ()"

.PP
.nf
 Pede ao utilizador para introduzir uma nova trotineta

:return: dicionario com uma trotineta na forma 
    {"marca": <<marca>>, "modelo": <<modelo>>, "matrícula": <<matricula>>}

.fi
.PP
 
.PP
Definido na linha \fB6\fP do ficheiro \fBtrotinetas\&.py\fP\&.
.SS "def trotinetas\&.imprime_lista_de_trotinetas ( lista_de_veiculos)"

.PP
.nf
 Imprime lista de trotinetas

:param cabecalho: cabecalho para a listagem
:param lista: lista a ser impressa

.fi
.PP
 
.PP
Definido na linha \fB20\fP do ficheiro \fBtrotinetas\&.py\fP\&.
.SH "Documentação das variáveis"
.PP 
.SS "string trotinetas\&.nome_ficheiro_lista_de_trotinetas = 'lista_de_trotinetas\&.pk'"

.PP
Definido na linha \fB3\fP do ficheiro \fBtrotinetas\&.py\fP\&.
.SH "Autor"
.PP 
Gerado automaticamente por Doxygen para My ADC Project a partir do código fonte\&.
